Arme lieve lijkt het mij wreed laat haar alleen.
Nou, door-en-door, hebben wij een paar vrienden, en dat amuseer haar iets.
Wat gaan we spelen?
Ze heeft een hekel aan whist ik weet; maar is er geen enkele ronde game die ze geeft voor?"
"Lieve ma'am, vriendelijkheid is ook volstrekt overbodig.
